車cam一問

新車想駁長火，裝後cam係唔係要拆晒啲門板，事關新車唔係好想拆晒啲嘢，有冇咩車cam推介(日夜高清，可以手機遙距睇即時錄像)

你唔將D線放返入入面好核突架喎

唔係唔拆，想知拆幾多嘢，考慮緊係唔係長火(好似穩陣啲），我見有啲非長火但係碰撞會即刻開機，但係唔知信唔信得過

有碰撞即刻開機都係長火囉

我見插12V都有，佢係有個2百幾mah小電池預你俾人撞時開機

小米個個有

咪慳埋d 咁嘅錢啦
舊電會老化
愈錄愈短
最終有一次你比人撞咗就啱啱錄唔到就知on9

我無駁長火
因為車唔係成日揸
出去泊街/停車場嗰陣就插尿袋

新車駁長火唔係會比車行踢保養咩？
我都想問有冇咩前後車cam推介可以唔郁fuse盒

11月有車拎

同清一樣

最近想換盯盯拍嗰隻x2s
貪佢有哂前後
但唔知有無得配個插usb嘅

拆好少飾板 多數塞膠邊 同埋拆飾板有咩問題

死大陸閪想推人自動雲端送中咁陰毒？

我嚟緊就會買下面其中一個，有曬4K / cloud / gps
新加坡品牌

韓國品牌

Thinkware係新加坡品牌

咩車?一係行高位一係行低位 正常唔會郁到門板

抵玩仲可以加制閃光燈影相嚇鳩人（被後車fd嚇）

但佢有無得配條線係插usb而唔係駁fuse攞長火？

原裝線已經係usb頭

我以為佢一定要駁fuse

裝cam拆得幾多件丫
同埋有聲多數都係啲門皮入面嘅碼仔老化先會
新車拆幾次無咁快會有事啦

睇佢公司聯絡地址咖咋，正常人點check 得深入

Cam到用時方恨少
真係唔慳得

比錢人幫你拆啦。自己拆又唔識又驚整錯又整到成身大汗

利申：新手，前日新車落地就比咗人裝，佢一樣會拆板駁線。之後靚靚仔仔收返好